九巴app有埋新巴城巴

以後終於唔使用新巴城巴個濕鳩app

城巴新巴app 執柒佢啦

屌
到而家都唔識用
亂撚到

係咪九巴張凳真係好濕鳩

但係*

我覺九巴apps濕鳩好多
d痴線廣告

夠新巴城巴啲廣告濕鳩
同埋九巴個app易用好多

樓主真人好柒

樓主係巴士仔

新巴
load得慢
廣告走位
轉頁會LAG
有時BACK又唔知死左去邊

真係趕巴士嗰陣死罪

屌 copy完d野 入app會自動貼上
仆街九巴 比錢佢賺仲要偷資料